UST 點 minor?

engineering minor 數會唔會爛撚晒gpa?

唔minor都爛
你咩major

CE

如果唔係好勁嘅話，會

我之後想讀master minor math 會唔會有幫助?

Mphil/msc

Mphil

ug數都怕仲點讀engineering pg

召喚婆你阿嬤巴打

攞苦黎辛 對之後幫助不大
有心讀既話 寧願major成續好啲仲好

想做research，就唔好怕minor啦。直接Minor Maths去，前途無可限量。有得double major就major埋佢。班Admission Board一見你數底咁勁，J你J到出哂水

會唔會做ug research/ research internship/去美帝exchange 做research?

想呀. 你覺得minor左對做research同讀Mphil 有幫助?

數底好對所有engine/science既研究都有極大幫助

或者reg左一兩科試下先，靚grade就minor埋佢，爛grade就專心讀返engineering maths。

利申：ug engine，pg跳去做neuro research。後悔ug果時冇讀好數

唔係行research冇乜大作用 不過我當時睇法係出黎做野想學果時就好難

最多講到多d成個theory點work

睇你aim 咩field

讀多4個course就minor唔算太難姐